其實，當出面所有人都戴口罩，你係唔需要罩。

個理由唔使講都明，最重要經常洗手，無謂用炒價買口罩。

而定香港人去追口罩，已經係去到比人侮辱既地步。

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

你保證到D人行過打乞痴唔會拉低個口罩先?

所以當手頭上既口罩用哂後唔帶了,
中左咪齊齊攬炒

支持

真係見過有呀姐咁做

支持， 樓主唔好戴

個前設都保證唔到， 講埋啲蠢野

你一出街就預知所有人都戴口罩就話啫，今日先遇到個廢老無戴口罩係咁打乞嗤，成車人嚇到走夾唔抖

我中意你個觀點，因為越多人認同，我就越安全。

利申，搭車先戴，平時出去光明下大比D庸人眼超超。

樓主你嘅諗法愈多人認同，你就愈危險，咁點解仲出post呢

其實你咁諗，就等於地鐵最兩邊最少人一樣。

總有人會認為「如果人人都覺得兩邊最少人，咁中間咪最多人囉」。 但現實係，「平常人，人有我有」係最多。 中間永遠最多人。

我唔係話反對人戴口罩，但而家香港人渴求口罩已經去到痴線既地步，咁係一種侮辱。

如果平時一蚊幾毫一戴無坊，但炒到成一千幾百一盒，呢個遊戲我唔玩。

on9

搶唔到罩就同人講唔戴都安全
好酸

豬嘴都一定有

醫護齊裝都中, 仲要講唔帶罩。

醫戶係乜野環境？ 正常人係乜野環境？

我覺得真正需要戴口罩既地方，就只有搭車，同餐廳食野（但食野點戴？ 所以最好唔出去食）

一出街行就戴口罩，其實多餘，特別係九成人戴口罩，人人都注意既時候，你唔戴係同佢地一樣咁安全。 無謂比炒價比人劏。

我肯定，一，兩年之後，大家就知道自己幾咁豬。

醫戶